##Вопросы

1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

**Ответы**

1. setTimeout() вызыват функцию один раз через определенный период времени, а setInterval() вызывает функцию постоянно через определенный интервал времени.
2. Функция сработает мгновенно , значение по умолчанию в функции - 0.
3. Так как setInterval() будет вызываться без остановки с определенным интервалом ее нужно остановить когда надобность цыкла не потребуется с помощью функции clearInterval().
